天花板有隻野

係咪壁虎？
可以點趕左佢？

畀佢借宿啦